頭先坐火車熱撚到仆街

平時坐開西鐵線，咁啱有野做要去大圍
一到九龍塘成堆蝗迫撚晒入黎，成個車箱又熱又迫又臭

屌東鐵真係比狗搭